[本人非痴漢] 哩個滑鼠墊應該幾好用, 有冇人夾份買

我要左邊波

咁我要右

你買左先?
我遲啲微信g付畀你

下
你未買咩?
我仲以為你買左同你share渣

未牙-.-
咁你買先, 我之後畀返錢你